\section*{Aufgabe 1}
\textbf{a)}
Bei der perspektivischen Transformation ändern sich die Winkel, während diese bei der parallelen Transformation erhalten bleiben. Dementsprechend bleiben Parallelen in der parallelen Transformation ebenfalls erhalten, während diese bei der perspektivischen Transformation verzerrt werden.\newline
\\
\textbf{b)}\newline
In der Medizin werden parallele Transformationen bevorzugt, da diese keine Abstände verzerren und somit eher der Realität entsprechen\newline
In Unterhaltungsmedien wird wiederum die perspektivische Transformation bevorzugt, da der Mensch diese als natürlicher wahrnimmt.\newline
\\
\textbf{c)}\newline
1: parallele Projektion\newline
2: perspektivische Projektion\newline
\\
\textbf{d)}\newline
1: parallele Projektion\newline
2: perspektivische Projektion\newline
3: perspektivische Projektion\newline
4: parallele Projektion